呢個時勢仲返大陸既 唔好叫自己香港人

返上去唔好落返黎 一世做支那狗

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

大陸人走難咁走落黎 偏偏有班港豬照返上去拜年過節

返大陸 去中國